GME 162

1/4 收市價
US191.45

本日重點新聞

歐盤價（HK TIME 2pm~)

希望入場嘅巴打試吓睇吓件事起因先入場
如果決定入場：
- 小注，用預咗total loss都ok嘅閒錢
- 强烈唔建議all in
- 非常强烈唔建議開margin
- 唔好聽人講邊日邊日會發生咩事，冇人知（gamma squeeze or Short squeeze）
- 唔建議做day trade。15分鐘可以冇170，呢隻嘢一人俾人棍你就企喺度

有咩消息都自己再睇吓，研究吓先，就算Reddit啲DD都唔係可以盡信
暫時係咁多

Daylight saving盤前：4pm (HK time）
開市時間： 9:30pm（HK time)

Good luck bros!

(;´༎ຶД༎ຶ`)

點呀你
入番未

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎) 淡淡出嚟未

真係癲==

195入返= ="

準備走未?

Lm

pump it up

應該再下多個禮拜

FUD快速消化

勁

我諗起有個發行coin既
都輸左幾千萬
唔知佢有無SH

今晚極大機會ss
大戶尋晚低位收完貨 今日拉高夾爆空頭

收到風

55萬空池

空池即係咩

沽空池

屌 好嘔心 一日多過一日

之前100萬都試過
根本無影響

收到風今個星期二 GS，下星期 SS。

周公話我知既

黎料

Don't FF too much

棍升了

今晚極大機會ss

ss

一日有人嗌ss果日都唔會ss到

3 蚊？

300 蚊先講啦

之前印度神童話11 月先會好返唔知啲股票係咪要等到11 月先升返

一定係，睇住連登發展！

入支牛到㩒帳戶證明申請張資產證明
冇得佢唔認數

已經預咗hold到全世界得我一個仲hold緊為止

12點好大機會有大棍爆升

Ok

哇 真係大棍升 直線上400

屌日日都係咁架啦

唔好再立flag低調得唔得

我都覺

如果升穿$192既話

努力終有一日成真

借借埋埋咁多唔short
一陣等食棍

100萬了

都係無影響

儲力棍一下

入貨機會

派貨未吖

今晚無可能ss
講定先

又話配股

Po多次先

唔好再fud

歐盤怒升緊

唔好癲啦你

e+幾蚊升跌就叫怒升同崩盤
好好笑
賭場就黎變藍籌

只要你見到佢出聲
就知無乜升跌

即係Say個價到5000萬(當)
佢賣2股就ok?

Sor計少左個0

= =?

你唔夠出名

一係新來

FUTU成粒鐘冇成交係咩事, 笑到仆街

西人睡覺中?

你肯定dfv係正常人?

你睇佢D 片
就知佢堅係RETARDED APE

依家DTCC 同SEC 好似過緊一大堆regulation
明顯係為shitadel 呢單野做準備

呢幾日好似已經無人買deep ITM call 黎扮cover 左short

資本主義社會
點都好係有錢人玩晒

但家下左膠當道, shitadel 玩到咁大
我覺得直情係影響到美元地位咁滯
無可能唔做野

有無消息幾時會過 ?

blommberg個篇有冇link?

橫行左兩個星期好悶

悶咁耐終於直插

好感:動

今日無心情睇

跌多d ssr來臨

They can't hide FTDs anymore?

今晚有棍

又夠鐘輸錢

There's nowhere we can hide.

晚晚咁棍唔係辦法= =

壓彈弓
棍得愈深 彈得愈高
To the moon 🚀

SET 定價早D訓，如果唔係遲D變你。

說好的棍呢

全部賣出單

咁磨法唔係辦法

珍

見到179.25 有人掛買18.05k

同埋個沽空池

重有3%換手率

跌多d ssr來了

想問個tg group 係咪冇咗？
定係我俾人踢咗？

183.84入左

棍黎啦

咁易發達咩
Sh落去
Diamond ✋
你一走，隨時SS
錢又無，又輸時間值，仲一世陰影

快啲落啦唔該 等住溝 買得好高

點解而家唔溝

唔該跌多d 掃平貨

諗住培養gaming kol ？
搞Game stop gaming channel?

搞得過既kol
佢以前本雜誌銷量ok

做long butterfly

日日大插幾蚊
就快陰乾我d錢(;´༎ຶД༎ຶ`)

ಥ_ಥ⋯⋯

而家賣晒佢，轉頭入返可以賺幾股

Ok 173放左了
Set 163再入

3蚊吾系錢？
(;´༎ຶД༎ຶ`)

放左佢可保平安

唔該再跌多d 想入大貨

Diamond ✋

社工可以開工

日日都陰啲陰啲咁跌

一揸揸到尾

個價做左咁多次落去 最後唔洗半日都買返上黎
究竟係咩驅使HF咁有自信

有冇諗過唔係佢地有自信
係唔咁做既佢地死得仲快

橫死掂死 早啲投降算啦 輸得冇咁甘

好Q吖你

會唔會係佢地搵媒出post引人現價放搏偷位入返

我屌
變183既喂(;´༎ຶД༎ຶ`)

Ryan Cohen to Become Chairman of the Board Following Annual Meeting

All about cohen.

holyshit

而家182
呢啲就係反面教材
話明SH就係一HOLD到世界終結
只可加倉溝，不可賣
以為自己係高手，炒波幅
點知SS就係今晚，你賣1股都賺少左十幾萬

真 我全倉左1個月無咩點理過佢
每日望幾眼就算
之前玩股票成日睇住又夜訓 發覺而家多左好多時間

千蛇仲有幾多肌

30= =不變

少左甘多既= =

好耐啦，之前咪話走左一半，冇心肝既你

聽你講173賣晒

條友車台傻佬黎
佢都係9up居多

現價j返典睇= =

成本幾多牙

$40玩到$239

幾年冇上車台刀認得我= =

低你9蚊

1000股==？

冰有甘多牙

啫系幾多牙

今晚真係好大機會ss

日日都講
every day is a brand new day

而家185 173都算低位了

今日好大機會上300
cohen坐正
琴日dfv係咁出po
橫左成個禮拜

賭馬輸足9場
户口淨返$10
你會投降定allin?

hf會借錢再賭

sh

開市爆上$200
跟住大棍落$165
收市前回返$185

萬歲！今日唔駛flat day！

揸緊幾多股 各位ching

Gel定先

今日上200no problems

SS

講完又跌返去100 就好笑

大把人等緊跌落100加倉

典肯定= =

今晚睇走勢起碼上返400先

今晚似係會ss

靜靜地贏

Cohen 我不想努力了

真心係好大機會

頂到第一棍 就可以扣好安全帶直線上

今日交易量都幾高 但冇咩動靜

插了

呵欠

拉

睇過
真係有喎
strong sell

日日都一樣劇本

日日陰跌

卑反D$禾

佛系SS

俾你係DFV
你會賣左D call
定exercise 佢

有錢就一定係exercise

等緊SS 既你
可以問下broker
你既股票有無借到出去
有既話要佢地recall,返黎
due date 20/4

另外，問埋想投票可以點做
your vote counts

巴打你究竟買咗幾多

均下多D
轟下又多D

好悶

快撚啲大大力轟落去

好攰

今日形勢大好 ss機會極高

16/4 DFV 張CALL 到期

42069noice

咁又點= =

又假ss

不推文

佢無貨short完自己都要買返啦 人地賺緊

個個星期5刀話d call 到期有戲睇

Ok 拉

準備SS

ss機會提高最少30%

歐盤爆升了

米盤爆升緊啦仲睇歐盤= =

真打手 不過支持

日跌夜跌...GG了

好悶，今日又想跌幾多

都係搞下笑啫

講真日日見咁多人著緊個數字唔知為乜
150同250無分別架喎

嫌悶又係
當入場果時乜都唔識都算，而家都幾個月啦
要squeeze就要縮iv，要縮iv就要磨

睇個勢似今晚ss

巴打識波呀下

btw 問左FT 點投票
佢話未收到shareholder meeting 資料

WSB meme 有少林足球
邊個巴打

今晚一定ss

幾搞笑

不得了

起雞皮

達叔隻手擺上去之後42069.68變42069.69
+0.01 笑死

今晚有戲睇

已經準備好150蚊入貨

升熔50次

星期五有戲睇

陰跌

今晚似跌番落100 大家睇路

已經冇心機睇

似400多d

岩呀好驚呀

已經係佛系心態

Ssr來吧

Ss 預備

似80

來了來了

凌晨應該會
橫左一個禮拜跌唔到落去 我會好失望

點解仲唔面對現實隻股已經玩完
真係爆既話
就唔會三個月上完一次338秒速跌番落黎啦

不如用呢一兩個月玩其它股賺得仲多
比隻垃圾坐咁耐
你睇貼倉賺幾球果d
佢地就係玩第一水 一月尾果三日走曬

啱，SH到一秒已經好難得

gme二月4x 今日16x
想問呢一兩個月你玩乜賺多過400%咁叻仔

幾時上番200

個個40幾買?
有隻股升4000%添
gme?

啱呀，隻隻股都有人賺有人蝕，講乜春玩其他賺得仲多啫

Cls 做咩咁緊張我啲錢

應該未到底 等多一排再入多小小

跌完未

幾時先至再肯落返40

唔該快d跌到ssr

信佢就奇

佢唔放佢點贏

關你撚事咩
你有貨就快啲放
無貨就快啲short
唔放唔put祝你買乜輸乜輸到跳樓

DFV 16/4 call點？
賣定行權

觸發SSR
準備SS了
今日星期五opinion到期有戲睇
神仙打交

岩呀 貼倉沽空啦 10蚊目標價 仲有150蚊水位喎

我貼倉都俾人質疑
信就信唔信咪唔信

option 黎講
抽返上170 賣權佬最開心

無人知
佢都唔會講
不過行權機會大囉
依加睇股東大會點攪好過啦
你咪壓價囉
睇交易量就知無晒街貨啦
召回股票全部空頭同我跪低含撚啦

空軍廢到 160都穿唔到

講到口臭

今晚冇ladder attack的話應該160低少少收嚟殺期權

穿160
已止

止賺？

😂😂😂

睇位增持

Buy the dip

無錢溝貨了

RSI below 30 already

？

GME SH. Fidelity 新 acc 新貨入
TD acc 205@81 SH

睇呢d無意思

香港無fidelity

160加咗
set咗150再溝

本日RSI 落到底都會反彈一下，力度幾大就無人會知
可以用黎睇下入手位，點都係一個參考

快啲跌到落30 啦屌佢咁我就可以all in

覺得佢地做緊實驗
點先可以令我地班痴線佬放貨

Papa Cohen 做 Head Chairman ，Shorty 再唔發力同震走d paperahand 佢地應該死硬

Ss個日咪放囉

賠錢牙

日日跌

就入得啦, 好似上次咁, 120, 撈下底.

勁喎, 用TD, Me too, 好用易睇, 我一開, 開6個版睇.

豬死了

升番少少又比人壓

Blood in water attracts sharks

TD睇圖最易，目前主要TD睇圖，IB買股，margin 平，方便 short

Ching 無一日係無比人壓架喎

由一月開始個buying pressure係不斷升
但係個價不升反跌你就知咩事啦
正常股票一早升到1000以上

兩大Mon, 一Notebook 夠曬用啦, 我就只有一Mon 一Notebook, 但Mon 就47吋, 都好夠用了, 我用TD & FT 都夠 Trade, 都係你搵錢勁好多, 支持多用TD, IB, FT.

140 SP 袋袋平安

IV 比月初明顯回落，趁仲有水位再SP 7月 $100
等 IV 跌到谷底 LC 又有數圍

roll埋下星期SP

Melvin 第一季蝕49%

唔係平撚左倉咩

一定係gme蝕既?

預期 IV 都係會跌
不如一次做長 D
費事下星期再開 SP 又縮水

大家好好休息 下星期ss有排戰鬥

其實到底會唔會慢慢陰到幾十蚊

會，快啲走啦

大市升緊,gme好難升

呢隻野邊可能睇通
到時佢尻插
無錢溝貨會好dup春

其實SSR 係咩意思？

尋日跌得太勁觸發ssr價 ,今日禁沽空

意思係星期一交易日禁？ 定係即日禁？

今日

但今日星期6 可以沽空？

唔可以

可以

做得sp就預左接貨啦

come on 給我棍

Ft有個咁既紀錄，咩黎= =?

借完你啲貨再還返畀你

但我熄左借貨= =

下星期SS

跌穿昨收10%就SSR，即時生效直至明日收市，共一點幾日
SSR可以沽空，但叫價唔可以低過條隊最高買入價，即無辦法一下掃個價落去

The alternative uptick rule (Rule 201) approved today imposes restrictions on short selling only when a stock has triggered a circuit breaker by experiencing a price decline of at least 10 percent in one day. At that point, short selling would be permitted if the price of the security is above the current national best bid.

Rule 201 includes the following features:
Short Sale-Related Circuit Breaker: The circuit breaker would be triggered for a security any day in which the price declines by 10 percent or more from the prior day's closing price.

Duration of Price Test Restriction: Once the circuit breaker has been triggered, the alternative uptick rule would apply to short sale orders in that security for the remainder of the day as well as the following day.

咁驚人輸錢唔企馬會門口做社工？

笑左😂可能社工都諗緊六合彩號碼

黎緊個禮拜好大機會會大力沽壓到超低價
將宜家期權變fud
分分鐘落番80
各位睇路

Fud姐係乜？

邊個用咗張強尼gif

做好ss的準備

今晚黎料

已入金
今晚不問價盡J

黎料
火箭發射Ready!!

已無感覺 慢慢等

落返80係好消息喎
上次120我已經入，今次80我入定金等你

歐盤插水了

你老味歐盤又開插

up咁多理論做乜柒
股joy吖，走吖==
希望五千蚊可以用黎罼股

Gu Joy GEM=避孕股= =

歐盤好少跌得多過美股盤後
今次真係大鑊

一樣喎，師兄

希望派五千可以買gme🦍

盤前升到159了
如果升穿160既話就直衝161了

今晚ss機會極大

呢句真

ching中牙

已經變長揸股, CLS

大戶全面進場

已成長線避險股

我地價投緊

吾好升甘快住
D鎂仲未入到ft

升到停唔到 今鋪有機

一發不可收拾

盤前升熔

盤前冇得熔
應該直線上4位數先

哇 原來有咁既bug
咁今晚真係盤前直上1000先

依家已經升到停唔到
入錢落FT成1,2點先收到
我怕到時有錢刀買唔到

只要有心
人人都可成為大劉

回帶睇收購戰都幾正

放心，今晚落14x先慢慢買啦

個個都話升到停唔到你地用咩睇？
點解我用Trading View無郁過既

驗👀啦
🤣🤣🤣

呢隻野，日日有人話滅世棍， 日日有人話聽日SS，輸得起就買

每日入黎就係睇你講呢句

今晚ss又真係大機

日日都聽依句

人類一日未絕種 日日都大機會ss

打左兩鋪機冇睇跌成咁既屌

唔好打啦

講下講下就真 狼來了

向下ss

有關魔羽唔會跌得多

咪再講魔關羽啦好嘛，又老土又老尷

agger

咩黎= =

ssr 會提高聽日ss機會80%

Shirley Sham就有

已J

計番時間
差唔多SS
呢個星期內

日日都SS

係時候ss

暴跌

收到風 大戶依家好驚
今晚好大機會SS上500

大量買單進場 to the moon

150 入

準備觸發SSR
又贏

一早講左走又唔走

140 記得入少少.

150鑽石底 聽日彈上500

社工全面進場

快啲走啦等陣又跌到去100

落多小小就可以買多小小

short put fat fat

慘囉慘囉

又做社工 悶唔悶啊
跌穿40先出聲啦

紅字大晒呀
輸錢就輸錢啦

走啦真心
dfv果堆16蚊call分分鐘食硬你

MACD 未落到最盡, 等到130再入少少OK

日日都暴跌

已經開始反彈
buy the dip的人有福了

暴力反彈
我d錢仲未入到

笑4

屌 原來係個個Netflix都搵人夾既死基層
收工返到劏房對住四面牆好悶？

唔好勞氣

佢好早已經入黎做小丑俾人笑

ching好嬲

真係好嬲點算

唔好再跌啦

米彈甘快
等緊FT 今晚轉錢

紅字係威啲嘅

我知

人地逢跌先好意思凸個頭出來抖氣咪由佢

真

block 柒左佢地

積少成多
一日十蚊半個月挽完

係呀，真呀

不過呢到冇得踢人
保護唔到呢班小動物

300嚟到今日
都突咗好耐

又要買多100股

成11萬幾

140唔可能會穿

係 依幾日積積埋埋都跌左50幾蚊

輸死了

上過幾次190都冇力再穿200

走啦玩完架啦

知錯了 吾挽了

SP 等緊 $100 接貨

棍呀

140已入50股

紅字條友話40
就等佢40

我 SP 140
爽

好耐冇見200

洗倉派

唔玩就真係癲佬
SH to the moon

完...

星期五前一定落番100

會員 一秒 真係好緊張

仲要跌到幾時

有排都上唔返, 留返比個孫吧.......

140 - 150 應該有排妹下妹下............

禾5挽拉 卑反D前禾

是但啦

唔買先係皇道

仲妹
聽日一野跌落90啦

咁又唔會去到90, 上次都係120

豬死了
SH

幾時股東大會話？

9/6

訓醒會+200%
年青人請珍惜今次機會🙏🏼

咁遠

社公進場未，好需要溫暖

好快又加500股

巴打幾多股

重倉

均價幾多

GME 價係唔重要

400蚊位點部署好..

溝低佢

cow貨

又到溝貨時刻
可以變10倍，點溝都係平

咩recall stock
係牛牛睇到

有邊次係真

有D 人用margin account
d 股會自動借出去

recall即係要佢還返股返黎

耐心等待
要黎嘅一定會黎

咪咁衰啦

屌你老母FT仲未收到錢
又miss左特價

GameStop Has Launched A Search For A New CEO - Reuters

現價入完即插

138 再入

輸死啦

淡友無咩料到

Shitadel 真係將d buying order route 去darkpool
勁仆街

開頭講我都唔信

173 入左30股

詳細希望

請解讀

自己睇

唔好信呢到啲人話入咗幾多股
再溝幾多股

鳩up唔洗本，小心騙徒

無錯

呢幾句真心似社工
信未買 唔信未買其他 自己諗啦
洗鬼你教咩

我全倉都係自己負責

無人揸住支槍迫你 大把連登叫人買tesla btc你唔過去講2句

40蚊個陣叫咩

個陣真係好撚灰

佢再跌返40
我借爆同佢ALL IN

120 蚊底
今晚黎過, 唔駛心急

100以下啲人都大掃貨

有心入貨就唔好set整數
130.2買
都唔差果少少錢

歐盤爆升

係咪要覆你:今晚ss

已經無哂感覺 每晚都係睇兩眼就算

呢度每日時間表
1400 歐盤爆升
1500 收到晚今日ss機會好大
1600 盤前爆gel
1900 今日ss
2030 爆升!!!
2200 豬死了
2400 走呀玩完了

每日盤前爆升幾%
收盤跌10%
就快陰乾禾d錢錢(;´༎ຶД༎ຶ`)

尋晚 $136 又入左小小

入定金，買多3股，齊頭10

神風式溝貨
大日本帝國萬歲
銀芽！！！！

跌多次120, 再爆升60%

Good news = Good news
Bad news = Good news
No news = Good news

大利好消息出現，爆掃貨
求其掃啲，都起碼升幾倍，味計SS
你今日買咗味？

我麻目左

放返tg刺激下我ok?

點爆升法

連登仔手持鍵盤朝天一舉，願與GME不共戴... 哦不是，我與GME共存亡！共存亡！

有ssr 今晚仲唔爆升？

我估計盤前好大機會上到500

似了似了

唔識睇？

話撚左喇，囉左6成order flow, 唔駛橫手我都唔撚信。
1月尾根本諗唔撚到有乜原因可以零買盤俾空軍直隊到地心， 原來根本無listed，咁就順利成章，有晒成個故仔

Dfv堆16/4 call option 點

星期五SS數錢

我本身以為佢最多拎order flow 做高頻買賣
邊諗到可以仆街得咁交關

原來可以將買盤射黑洞

咁同閂左個buy button 有咩分別
堅仆街

有種ss的味道飄出來

佢twitter 俾apes 投票點做
依家72% 投左exercise all

今個星期ss機會極大 認真

呢個真

點解今晚變今個星期
Ching信心呢

有人重金買左一堆 UVXY CALL
23/4 期

自己參詳

又一星期

4月30都有

Ss又delay多一星期

唔係講笑，今晚堅大機會

禾刀吾系講笑巧認針( ･᷄ὢ･᷅ )

有無諗過跟?

Steven Cohen 層樓又賤賣

好似係有D 野發生緊
未必係GME

其實出到用dark pool呢招你地都未明
擺到明話你聽佢地玩撚曬啦
呢招用過一次
你覺得之後唔會再用咩
還掂都無後果
sec同監狗會一樣垃圾

唔仆街都唔叫wall street
個陣我仲天真到以為wall street唔會賣國到想夾死tesla

點知班空軍真係忽上腦
唉，個陣on9重倉左option, 夾到屎忽爛

以後要做槓桿同50%正股，俾時間企係自己個邊。

我掉返轉睇喎

全世界睇住
仲要出呢D 狗招
即係話佢地無晒計

仲記得個日 financial report free cash flow轉正數, 可以唔駛再集資自給自足。班空軍仲係加注死沽，唉

唔好話咩，買少少當做對沖都ok嘅

盤前升左8倍！！！

唔好講笑，gme同個瘡一齊日日紅典對沖

如果elon musk想報仇，今次真係大好機會
贏左再派錢救國。

Tesla正正係空軍逼死初創既例子，個陣班空軍追撚住黎咬

未來人

Ching有道理
推到elon musk睇到

玩到黑池咪當學習下囉

見識下都好

玩OPTION 買單邊短線真係同賭錢無分別
正股就真係驚閪

papa elon 前幾日tweet左
confirmed my confirmation bias

2018個陣trump仲係場，雖然知wall street仆街，但係對美國仍然存有幻想，但係落到場砌發覺好撚唔對路，感覺好似俾人知道晒底牌睇住黎食咁，好似玩緊莊家股咁。 我心諗無理由美股市值咁大流通量咁多，都可以有莊家控制到上落。 賭錢最忌俾人知你底牌，知你止蝕位止賺位，知你trading behaviour。

屌.........原來真係有莊家，d order flow去晒三家機構到，依家終於明乜撚野事

今次盤前暴跌
打斷左呢幾日盤前升盤中跌既挽法
睇黎今晚開始轉勢

都撒高掛單了

打斷左呢幾日盤前升盤中跌既挽法
接住落黎會係盤前跌盤中跌

有冇youtube channel keep住update GME嘅進展
新手好多詞語唔熟悉就咁睇文唔係好明

可能你Login 幾多次, Search 過d 乜股都有記錄
; 服務免費?
D人睇過乜股, 呢d data 先最值錢

EU 都禁晒買Order flow

依家明晒D 操盤手段
唔好再話咩買股票投資
股巿只係個大賭場

乜都有trace
Shitadel 家下係:

好早就知係賭場，但估唔撚到賭場出晒術無人理

一早叫人買股票之前
去馬會賭左先，200蚊買盤賭波
控制自己心理同時控制bankroll加落注
做好risk manage, 放低情感用值博率去賭

要當自己依家玩緊texas poker

好老實講
用得apps
你襟邊粒制都會有人知🙋

Dark pool 都要對盤
HF 出買盤
即係有另一間機構出賣盤
the market as a whole 供求關係無改變
影響既只係散戶既情緒
的確可以避免發生類似一月既暴升
但係 HF 持續蝕錢又點呢 ?
SS 與否就睇 HF 盤數可以頂到幾耐

頂唔到就連環爆嫁啦，不過佢地大把水，有耐心就SH。

都係睇你睇幾長線
長線投資無視波幅，佢地就算造市都只係影響你極微

師兄預計佢哋頂到幾耐左右

其實我就係想講要有耐性啫
SS 真係無咁快

趁呢段時間降低持貨成本先係上策

降低持貨成本月供GME

各位SH手足 今晚一齊見識下140彈上1400

等收到$5000 加倉 GME

140掃貨

又要輸錢啦

仲講緊gme

豬刀跳樓拉

盤後SS

成功既都係少數人

如果咁多位SHer要贏，咁代表要好多人輸，相信空軍唔會咁快投降，systemic risk未用盡方法佢地都唔會投降。

咁保守

諗起之前ladder attack

有冇可能135畀我入一入

今晚上1400喎仲執著果幾蚊

點解係今晚無follow一排

繼上次話冇股俾空軍會強平
點知冇事發生之後
我都唔係好信呢啲消息

佢晚晚都係話今晚

日日講, 遲早就會中

點解係今晚 sh太耐無睇

都真，咁我都係繼續潛水先

鳩up唔洗本
屌你老母死牛牛

邪惡的敵人就係想我地驚
記著，SH係為了正義，邪不能勝正，上天一定會有獎勵

唔好咁蕭正楠==

隻野獲利比例愈黎愈低
成本愈黎愈高
即係有低位果d頂唔順走先

你真係唔撚識
咁即係有paper hand 頂唔順止左shit

轉燈了
今晚黎料

笑撚死，歐州央行要求公佈archegos 爆倉細節

隨時有 GME 淡倉

SS近了

升勢初現 今晚ss機會極高!!!!!

巴打活係邊個平行世界?

ss已預備

脾飯d錢我牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

Andrewmomoney
條友冇料
不過勝在長期online 同埋請好多勁人上黎
你當佢dd reader就得
有時唔想login睇個價就入佢個channel睇

你日日咁樣終有一日會中

4mil ETF ready
大家坐穩

今日會唔會落120

黎料鳥

玩撚完
連續跌足兩個禮拜
狗城都無咁垃圾
擺明控到咁

沽空池無晒股啦

未必
130先
聽日120
就算宜家升1倍300都無
好心轉場玩過第二隻啦

陰公豬囉

又跌 60天都守唔到

142 入咗兩股支持吓大家

今日又10% 好快到紅字40蚊

淡友加油，目標 100 蚊

this is the way

信我 呢隻已經玩完
唔好再中伏

反彈開始

又會比你登死

媽咪牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

淡淡 可能準備平？

==

agger hedgies are done

扣好安全帶 今晚升熔10幾次係最基本

$133頂吾順放左
依家典好

派粒假膠俾你

有啲假

咁就棍左 ? 淡友比 D 掙扎

好波
叫左老婆入

佢話再跌下先

第一日睇佢FF 9up?

甘能準╭(°A°`)╮

AMC偷步爆升
GEM緊隨其後

仲玩緊燈掣

一set就被撒？

屌你老母gme，拿拿聲升啦，我唔撚溝貨喇

真 dip極都仲有

20/4 recall 股票

又燈

140 咁 妹下妹下, 唔知想點.

又有新日期

今晚呢？

一路咁跌只會愈黎愈多人走
又無新一班入場
無曬熱度只係遲早既事

唔好亂up

4/20 IS NOT A SHARE RECALL "EVENT" READ ON TO LEARN THE FACTS

OK I am going to try one more time to stop the spread of misunderstanding on this sub. Even Pixel in a recent tweet got this wrong.

**What is a share recall?**

This is very simple. When a lender gives somebody a share to short they retain one very important right. At anytime they can ask the person who borrowed the share to return the share. Now remember this is a ***right not an obligation***.

**What is the 4/20 date?**

This is simply the date by which all registered owners (typically institutions) and beneficial owners (typically retail) must be recorded so they can vote in the AGM. That is it. It is **NOT** a share recall date no such thing exists.

**OK so where does the confusion come from?**

It is correct that if your shares are on loan (registered or beneficial owner) you cant vote. So if you want to vote you have to make sure your shares are back in your account by that date. Now for retail if you are on margin then yes typically your shares are on loan but you don't have the direct right to recall them.

What you have to do is make the account you are using is a cash account and make any lending programs are turned off.

And yes I saw the TD email doing the rounds, this even shows customer service reps don't get it. What the person I assume meant to say was all shares have to be recorded on the 20th and if those shares are on loan they must be recalled by this date.

But let me reiterate on the 20th all shorts are **NOT** going to be forced to return shares. Remember what happened last year? Yes that's right no institutions voted, why? Their shares were on loan and they never recalled them!

EDIT:

I was asked by some posters to point out that if some of the large lenders did indeed recall to allow them to vote then yes this indeed could be a significant event.

可否回家鄉

FT set 掛唔到賣單喎，試過50k都唔得

15k都唔得啦何況50k

Set價只能現價100倍
要set返以前個價要爆返上去先得

難d
宜家大莊擺到明要控盤

GameStop宣布自願提前贖回優先級債券
[url]
[/url]

ok 今晚SS

唔會今晚... 除咗recall之外，冇其他方法對付dark pool

你係唔係唔撚識字？
挽你老母

錯，recall佢可以比息
你吹佢唔脹
只有801可以強平佢

梨就吾識字= ="

連跌6日加埋刀系幾十蚊
穩了穩了

根本就無可能跌落去
空頭做到一早做左啦
穿100我相信好多人賣賢都買

四個月，一月聽到而家

你識唔識架，Recall 係要cover share，只要爆咗marginal 就會S S。NSCC 801 都係其中一個方法。

其實一個星期已經由190跌到落140，主要因為dark pool

四個交易日只是平倉期限，不代表一定發生SS！極端情況下HF甚至可以選擇不平倉，但代價會非常沉重。SS觸發的關鍵是margin call，不論是recall引發的FTD squeeze或者gamma squeeze，都是引發margin call的導火索！大家可以期待，但也不要過分篤定！都是時間問題，靜候就好
by投機讀書人

最好係幾個大技一次過轟落去
無十萬唔賣

正常
早死同遲死
當然揀遲死
只要未死都可能有轉機
HF 點解唔玩盡佢搏一鋪
當然 APE 又係另一種心態

雙方都在博弈

依家最驚係玩限價賣
到時最多比你set 10000
又一個人性考驗

Recall佢地要還股，咁只可以用DITM option trade繼續chok多d新股出黎。幾多人recall 就印幾多fake share， 會逼佢地擺更錢keep margin.

佢地可以係國債無限draw錢，要夾死佢地除非game stop派高息。

佢地用repo 當做colleteral做8倍槓桿，只要FED唔QE頂住債價，少少波動就可以隊爆個市。只要FED keep住QE, 另一邊Citadel就可以naked short 美債再用reverse repo agreement 抵押套錢

Citadel 死 = 美國死。

還股應該唔可以用fake share
fake share 意思係佢nake short 還唔到貨, 跟住變左FTD
佢依家就係不斷renew 個FTD 到期日

咁家下如果blackrock 話還撚返d 股票俾我
佢係咪都要即刻結算short contract 至岩?
唔係institution 點拎實股投票?

唔識停

爆升 2% ？

GameStop宣布自願提前贖回優先級債券

Recall 債券同還股有咩關係 ?

當然手頭有現金，10% 債梗係 recall
但對股價應該無即時影響

都係d人估啫

好似話如果要派息, 就要還晒d 債
一派息, 就要點股票
跟住...

真係睇唔到個關聯係邊

對 GME 既 balance sheet 係好事黎
不過又要搞轉型又要派息......
現實諗下係咪真係有可能

屌總之所有消息刀系好消息就得啦

同埋家下我都真覺得個board 想SS
唔係唔會攪咁多野

到時SS 佢可以發新股再CAP 返水
百利而無一害

3%了

集資 > 還債 > 派息

似係今晚了

今晚中風就有你份

吾系講挽= =

吾系甘牙

剛剛收到天父通知，今晚會SS

今晚配合埋coinbase
一野打殘美國股票市場
SH to the moon

未必UVXY Call...
唔好住

有無熟crypto既巴打可以分享下
GME唔係派dividend， 而係派crpto dividend有咩分別？
姐係每個share owner都要開個crpto account先收到dividend？
真係唔熟 求請教

一般黎講星期三會係最風平浪靜
個個以為唔會有事發生嘅時候空頭就會做野
但當個個都咁預期嘅時候空頭又唔會郁手
令到星期三繼續平靜

今晚係最接近ss嘅一晚
沖定涼 買定野食 SH手足一齊上月球

派dividend = 空頭可以代派
但crpto唔得，所以只可以還股

everything is connected
thats why點解佢地之前要請crypto field 既人

唔好牙，比我再溝多點

應該唔關事，只係公司未來發展會掂果邊

仆街幾時先上返200

玩埋提款果Part

win win 2贏

如果佢派現金息
shorter 係要負責去出現金俾借股俾佢既人

但如果佢派crypto
shorter 都俾唔到crypto, 就要迫住平倉

至於到時點派
到時先算啦

唔敢想像盤前會升到點

爆升緊了

幾%都叫爆升

144.5放得未？

Renew FTD 個期即係還左呢邊既股票，但係差另一邊股票再拖14日。 即係過程中真係可以俾到股票broker

咁只要recall shares既數目唔好多過total shares就有辦法拖落去。 只不過問題係佢地實際上沽左幾億股既話，recall 多過7千萬股真係好容易

有份咁嘅野
有排睇

玩下玩下就渣咗隻gme半年

盤前刀升到咁
盤中真係不得了

跌唔過100?仲想係呢個位追貨

今晚頗大機會SS

爆升了

原因係？

everyday is a brand new day

睇個勢今晚上4位數走唔甩

巴打緊係冇追開post

冇，diamond hand🤚🏻💎💎💎to the moon🌕🌖🌗🌘🌑一路都係擺喺到冇乜理過

今晚ass ass

拎住10零股一直陪住大家

盤中好大機會跌翻落嚟

收皮啦

哇 龍市初現 爆起上黎不得了
分分鐘一訓醒身家漲左100倍 勁過曬果啲咩柒精英
不得了

1$變咗100$

召喚社工

原因如下

抖緊大氣

今晚上200好嗎

其實大家期待已久，又SS又SH，都係上200，真係不似預期

留意左清你好耐
幫手唔好燈

個跌幅邊夠一，二月果時
要走要止蝕就一早走左
之前賺左部分嘅人又會入返
根本唔會停
係睇下幾時開牌出結果姐

笑
我都係
試過一下無左7-8成賺嘅錢
之後又賺返
諗返果時比賣唔比買嬲到

根本問都無意思
岩價咪入黎賭一轉囉

拜登應該腳都震埋
今晚之後 唔知仲有冇美國

SH to the moon!!!

啲大戶驚到腳震
而家求其買1股都賺十幾萬

又落番

細細地 20股支持下點知過幾日發左💎✋

今晚會爬過BRK.A頭

世界將會由GME話事

升到價再笑啦
升都未升咁快誇
渣緊550股

曲線黎

有信心就夠 我每日都覺得係ss之日

又棍落
空軍又挽野

搞緊笑？條友正宗小丑嚟

來吧 gme 同 coin 一齊to the moon

快d ss 比我去玩coin

嘩一開市就棍上

認真未到200 300都唔使睇住

真 280開始入貨到依家都未上返去

coin效應？？

sofi 買唔到

完

咩股都買唔到
手多試下賣就賣左股145...之後就升

空軍又挽野

頂都話buy and hold…

睇錯145股= =

每日劇本

開市十分鐘後
Hf 掉shares出來
同我半個鐘內拋哂佢
有幾賤得幾賤

又插

空軍到底仲可以點頂

又玩sir滑梯

molamola(;´༎ຶД༎ຶ`)

今晚個勢似SS

都係壓住唔比升
要打到落谷底又唔夠力
但散戶無之前既人氣，無咩人追貨上

不停咁拉鋸

仲要隔離交易所上市==

淡共狗轉講今晚ss

但日日都好少成交 證明都無咩人沽貨

空軍繼續沽貨 遲早都要補倉

只要佢地個倉仲有孖展額都會死頂落去
已經唔係 Marvin Shitadel 既事
係好多 HF 都有持倉
一壓唔住就冚家剷

世紀大V彈 500見

棍上

有空空補倉

講多無謂

發生咩事? 冇啦啦通知，仲以為個價返到$100

GME生性病母倍感安慰

AMC 都升

143放左諗住等133入多幾股
依家點搞= =?

short squid 是咪

165入等155放

仆街仔叫左唔好 Day trade

衝200

話左唔做Trade架啦柒頭

SS
SH到30000

衝破po數

等上200再入貨

有道理

好多人信左你

話明SH就係Hold到世界未日
而家SS緊，坐定定睇住大家發達

信佢真係要石頭出糧

又大過個post了

如果企穩應該盤後又爆升

再一次黃金交叉

睇圖如果升穿170既話

好過妹下妹下

班友仔控價升唔俾升溶

有啲低質
下次請再努力

染頭

-0-"

開定先

GME 163

Jm9

有冇人前幾日放左。。。

173 忍唔字J返了

132放左。。。

可以gel 頭未？

圖？

300先

$800 先 GEL 好嗎?

佢依家就算唔ss 我都覺得佢係一隻價投靚股
轉晒高層 財務健康 業務轉多形化

支上棍太大 會唔會一陣有大落棍俾大家buy the dip

經歷兩次大跌都升得翻上去 呢次係第3次 咁都無信心？

前幾日跌到唔想睇app

上返去係基本

基本面gd

都未到4，50

我覺得都係撚緊買option 班友

死左去邊呀?
縮左去你老母塊西到?

唔使reply 佢啦

重好意思講300到而家一直上水

深潛者

起底笑4 搵人夾Netflix
基層真係基層

空軍做野了
走一走穿160再煙

Enough is enough
It’s about time

收嗲啦屌你老母臭閪

屌你老母

回光反照係度呀支呀Jordan
輸唔切呀

起碼都有得睇電視呀

呃人每人夾幾百蚊美仔買1股GME輸到爆廠
開電視都冇胃口呀

真

走呀

有冇人有邪教TG link

個個走左去買COIN, 新野上市.

有 你tg我 @lam320

好多人蟹緊貨

DH DL差成百蚊咁滯

今晚ss機會極高

想問下官網出左shareholding meeting notice未, 我想係支牛recall shares

好似話20/4 之前recall 先投到票

利申: send 左電郵問, d 票無借到出去

隔離跌嗰十幾幾十蚊都係度喊苦喊忽

相反睇下呢邊比人棍唔緊要，反正都有痴線佬日日喺度鳩叫ss，叫到你直頭唔想睇post

現任CEO 因為交唔到貨
無左成70萬股

係我會灰撚到爆
實憎死RC

願聞其詳

所以Earning 點解佢咁撚頹, 就係咁解
好灰

師兄唔明白
可唔可以講多少少

花旗銀行：[非交易所買賣美股證券之交易限制] 由2021年5月1日起，閣下將不能透過本行進行任何美國非交易所買賣交易(「場外交易」或OTC (Over The Counter))。如閣下選擇於2021年5月1日及之後繼續持有有關OTC證券，閣下須接受該等OTC證券將不能透過本行沽出之風險，而本行將不會因而負起任何責任。

即係話現任CEO George
佢因為meet 唔到target
本身獎俾佢既幾十萬股收返

佢earning 個陣, 記唔得佢個tone 好似好灰咁
同埋之後連Q&A, 展望都無埋
可能個陣已經知道

he failed to meet his performance targets
做得差跟返合約要賠掛

不過多多少少都要多謝佢既老土經營底下引左成班Hf沽爆gme既

睇返2019 4 月 先$8/share

一月50倍
而家都廿倍
嘔返咁多出來

唔灰就假

嘩真係好撚慘
50萬ss時放已經發大大大大達

九千六百萬鎂
慘撚到

佢唔駛SS , 現價放都發達